藍絲：筲箕灣官立中學有2名中六學生確診係因為全校老師無做強制檢測

藍絲：如果老師做哂強檢，個2名學生就唔洗確診，而家唔洗係隔離營過新年

On9冇藥醫